古巨基討論區(505) 五月紅館｜今年內推出粵語大碟｜

1. 廣東新碟
- 新碟主題關於香港, 靈感源自網絡
- 第1 plug <初心>
- 第2 plug與黃子華合唱<子華說>
- 將陸續有派台歌
- 落實既新碟班底係方皓玟, 林奕匡, 林夕
- 2018年內推出大碟

2. 演唱會
- 10-14/5 香港站
- 19/5 中國湛江站

3. 影視
- 2019年可能拍為其度身訂做的中國電視劇
- 積極計劃執導電影

古巨基Official fanspage:

古巨基Official YouTube Channel:

古巨基Official IG:

古巨基資訊台:

古巨基討論區(1127) 年底出碟 12月中於港有公開演出

古巨基討論區(223) 3月於香港舉行音樂會 推出致敬張國榮翻唱牒

古巨基討論區(414) 回歸樂壇 籌備製作廣東專輯

古巨基討論區(1021) 10.28廣州演唱會 將推出以"香港"為主題的專輯

古巨基討論區(111) 將推出以"香港"為主題的專輯 下一主打歌與男歌手合唱

古巨基討論區(313) 五月紅館｜新合唱歌"子華說"｜今年內推出粵語大碟｜

古巨基討論區(405) 五月紅館｜今年內推出粵語大碟｜

古巨基“我們”世界巡迴演唱會Part2-湛江站

日期：5月19日(星期六) 晚上8:00
地點：湛江奧體中心體育場
票價：280/480/680/780/980/1280元

[b][10-14/5 紅館] 《古巨基我們世界巡迴演唱會 - 香港站特別版 》

日期: 2018年5月10日至14日 (加場10,14號)
時間: 8:15pm
地點: 香港體育館
票價: $280, $480, $780

網上公開發售：

古巨基粵語大碟第一主打歌 - 《初心》

MV:

微電影:

第二首主打歌 -《子華說》

MV:

In-Music-2018ALL COMBO音樂狂歡派對
日期：2018年 5月26日 (星期六)
地點：亞洲國際博覽館10號展館
時間：5:30pm
票價：$580 / $480 / $280 / $180

參與歌手：古巨基、梁詠琪、Hebe田馥甄、尼坤、葉曉粵、Boy Story

門票將於2018年5月7日 上午10時正起公開發售:
網上訂票：

詳情：

砵蘭街古巨基busking

足本版

放飛, 換飛 集中以下呢個post

[13/4賣加場飛] 古巨基演唱會 - 香港站｜5月10-14日

新post lm

下星期就係

保持最佳狀態

上個禮拜50年翻生，加埋今集就齊哂

新post留名

整埋啦，成套吖嘛

冇download, 冇人做種down唔返

收14/5尾場$480/$280飛

有意Tg :

演唱會唱新歌既機會有幾大

仲有冇機會聽佢唱到愛與誠 cd版本
做隻貓做隻狗 不 做情人
淪為舊朋 友 是否
只 像閒人
若有空難道有 空 可接吻
好想仲有機會聽多次
呢次50年唱必殺技 最後果段
求你別說 同 何以技癢 都冇真音上
Aw 版本段段都都真音上
原來古巨基都會老

我反而鍾意佢咁樣唱喎
之前成日用真音上，尤其係何以技癢果句
唱到必殺技難聽左
宜家咁樣唱更show到佢真假音轉換好完美
不過我覺得佢要上真音都無問題既

因為覺得一首歌段段都咁唱好似冇咩鋪排同層次感
連最後果段都用返第一段唱法 好怕係佢聲帶開始老化既跡象
專燈上網搵愛與誠 live 佢好似自從07年打後就冇唱過cd版本 差唔多高音位都用假音唱 所以可能佢呢幾年整左個aw版唱 雖然都好考唱功

講起愛與誠，我記得好耐之前嘅一次live
佢試過 難道有空可接吻 個空字都用真音上
但僅只一次，之後都係用假音

想聽有冇片
其實佢啲歌好難唱
雖然聽落去好似冇乜難度咁
唱過就知

佢啲歌，我淨係覺得傷追人自己唱得ok

要搵搵

成日聽就會發覺佢啲細節位做得好好
Btw想問下你鐘意左佢幾耐

要內部認購先有張卡, d人咁放真係唔驚

15?

想睇燒燶嘅牛牛

一街都係了

我對佢第一個印象係情深深雨濛濛

一樣 翻煲好多次

同期有burno mars mayday 基仔
唔明點解啲牛咁傻豬 呢三個係撞晒時間

我都係不過果陣好細個同屋企人睇
剩係記得佢幾靚仔
但真正留意下係時代隻碟 覺得幾好聽
到呢幾年係咁聽佢啲歌先真正鐘意佢

我反而想見到無人放基仔飛

近幾年阿豬阿狗開都有黃牛，主辦機構某程度上係容許佢哋存在，清曬啲飛好過積喺度

今日rehearsal跳舞，基仔請crew食burger

倒數4日

不過仲有5日我先睇

今次冇個啲傳媒探班排舞

即刻去左試

基仔識食，間野性價比幾高

會唔會有band/dance rehersal直播

無時間

其實翻唔翻生都冇所謂啦
我當係最後一次演唱會啦 佢都唔細

岩岩去左紅館，拆緊台了，但係門口banner未換

咁灰
不過其實我心底裡地有少少咁既感覺
所以炒價買左張尾場第一行

咁犀利

係愛呀巴打

幾錢？

有冇人去？齋睇唔買會唔會俾人瞄？

講開又講我覺得佢最難唱既歌係跳飛機同愛與誠
愛與誠cd版最尾果段一早唱唔到
跳飛機我諗佢依家都未必唱到

只係唱半首，連續唱，可以唱20分鐘，10首sidetrack

呢個真 我一直都覺得無左paco之後佢一直都差個軍師

柒撚到
四場全爆變左一場都唔爆

仲有冇人，冲完涼吹下水

口碑好就夠 好過爆但入到去見成堆空櫈

三場都售罄喎主任
頭兩首加左啲視線受阻位姐
不過算數啦 到時入場都唔會差得遠 有冇呢班人都係咁 本身都賣左9成9 英皇唔知做乜

今朝行左通利
見到11-14號 售馨 果2隻字比職員塗左
結果冇場爆覺得柒暏

好想聽星戰呀

依家應該係頭2場未爆，本身11爆，但加左側田位

但城網寫住售罄

其實有冇興趣搞個連登基迷小聚
我生活上一個基迷都無
講緊係有留意佢動向既人

其實冇需要加，英皇啲人諗既野，我地道行太低冇可能明

同埋100毛busking條片又係
竟然講d飛賣曬啦

心諗做乜鳩

正想講

唔係要keep fit咩

想聽星戰、以你為榮、致少年時代、初心
連住唱

重有四日

今次演唱會係咪可以唱2340先走？

咁高運動量，ok既

拍個陣未加10號，錯唔哂

期待了 9號去聽rehearsal

入去聽？

初心一定有啦，精彩人生在佈局

門口

咁咪冇晒驚喜

你又岩

睇下joox個預習歌單

已經餓左好多日冇聽 連post都少上左 好期待

其實初心如果力谷 真係可以紅到 不過都過左個階段 獎未必最重要 希望之後d歌keep住高質

應該係joox自己整既list?

非情歌 有70幾萬係youtube
子華說80幾萬 成績好好 真心
呢次佢做得幾好個開頭

其實都算幾谷，不過太hard sell既廣告歌啲人唔多buy，唔係話首歌有問題

有冇人想聽錢錢錢錢

冇，唔好再黎

Eye fever 恐懼症

雷頌德演唱會版大師作品真係好正

我覺得monica個金色background幾似賭場，可以夾錢錢錢錢

如果真係要嘉賓 想聽男子組 (ff

Lin

要原班人馬幾乎無可能
梁柄同中雞

有冇人有當年果條片可以睇番？

所以咪ff

叫你地係其他歌手到試炸

上次amazing world 尾場真係2340

終於去左郵局拎飛
49段21行 k角位

好過側田位，480第一行？

重要encore完第二最愛都重有一半人唔肯走
果次都幾感動，你知有部分香港人幾心急架啦
未encore已經走定先驚死同人迫地鐵迫巴士

係既好彩係480第一行 clear card買

星期五睇仲未有飛

屌公平咩 clear card比28我

Citi?

10:05 買到

同問係咪citi, 如果係，今日未收到係唔正常

我希望佢係fans club

好正，全體dum地狂嗌encore，完全唔驚罰錢

Citi啊

今日好似都係rehearsal

咁你快D打去問下
正常上星期三已經收到

我星期五嗰場上星期六收到飛

你可以打去37616515，講低交易編號，佢會俾個郵件編號你，上網追蹤返郵件寄到邊個程序

Thx

唔知幾點拜神呢

去左邊？

如果下次佢三十週年再開
我諗我會想試下坐第一行

岩岩睇返aw, taxi chan都有睇, 但今時今日既佢應該唔會了

話晒同公司

有無可能提早知邊場有咩嘉賓

有 偷聽綵排

一個岸已上，一個搏殺期
你2004年會唔會話陳慧琳同容祖兒不和

true

佢同同期歌手冇人緣係真
Eason 梁漢文 楊千嬅 鄭中基
但同英皇果班就好fd

又狂串樂基兒
又紅白大賽
又合唱愛情也有生命雖然冇人記得啵

畫呢d係咪唱呢d
飄流教室 逆時光

大家聽完入場唔洗再聰

羅馬假期

愛情也有生命我記得

逆時光

樂壇老毒L

咁佢係毒毒地嘅，唔係點會有遊戲基隻碟

有 d花邊新聞
十多年前許志安跟 paco (大約係金牌未開/ 新開唱片部) 有經理人約時, 曾經反對 paco簽基仔。我諗當時二人已經"有d野"

許志安當時唱片約在正東, 亦差唔多約滿paco 金牌經理人公司。之後睇返paco既訪問, 佢話當時 為許志安分析, 安仔需要一間國際性唱片公司, 所以冇帶佢過檔後來既金牌娛樂。

最後在03年夏天, 許志安續約正東唱片, 另簽一間之後執左既經理人公司"M8"。
同期, "任天堂流淚" 開始派台

Ig有畫送

之前fb poster有冇巴打中到? 我覺得果個吸引d

重有兩日

成日都覺得呢啲event唔夠人玩

派咗喇? 仲諗住派下膠可以突圍添

基仔太多fans 好難中

但係計social media嚟講同其他大牌比已經算係易

之後美中不足打愛與誠
打到收埋皮

果期古巨基真係同同期冇朋友

羅馬假期畫到爆了咁

許志安繼美中不足之後紅得起嘅歌係咪尖尖尖?

佢有段時間返咗大陸都好大影響嘅
加上佢份人比較摺

佢ig po塊牌又話全線爆滿 想點

其實都算爆既 係佢無啦啦推番d視線受阻出黎

可能佢唔知英皇放閪位

英皇同你賺到盡

星期四都開show, 無official講紀念品？

等睇你講完今晚就出post

有我份就好

又開口中？
咁基仔可唔可以唱晒回帶基d歌

希望會唱時代，以你為榮,一生何求

聽amazing world

今日開始rehearsal了

我指係紅館入面

去左紅館出面聽 ？

臨近演唱會，好多視線受阻既飛都清左

想聽蠻不講理同can we try

終於收到citi飛
480蚊紅區側邊位24行

仲有爭歌事件啊

係咪<羅馬> 呢首歌?

其實eye fever我覺得觀眾氣氛幾好

相傳張佳添講明呢首歌係寫俾古巨基
許志安知道之後，就堅持要搶首歌嚟唱

雖然我都覺得俾許志安會好聽啲

不能認同

佢果段咩 "李地/ 郭位/ 戴家" 真係無人笑得出

睇返許志安果隻碟, 原來都唔少歌係張佳添寫

不過02年基仔拍劇, 又唔知之後有冇唱片公司幫佢係香港出碟, 唔可以怪添哥最後都賣首歌比許志安

哇你唔好玩
呢個演唱會係我人生黑歷史

有冇咁誇張 呢場係我唯一一場有睇現場嘅古巨基演唱會

佢唔好再講呢啲gag 真係好難頂

紀念品終於出現

一，二，七

又開口中

poster $30…

其實清是咪蛋記員工嚟

我 ？ 痴線梗係唔係
我話呢度啲巴打成日開口中炸

上次除咗tee仲有咩紀念品？有冇圖？

個tote bag幾好，其他

Iphone case

好HEA

上埋今日要星期五先入得呢個post
點解加場會加頭場前面㗎

驚忍唔住入黎睇

其實睇左都冇咩嘢丫

有邊個聽日睇？

今晚會開劇透post

Me

第5行

我山頂

一起瘋狂地嗌吧
我會用電話擇低run down

主任睇幾多場

第8行
有 fd甩底, 隔離變左吉位

10/5 $780
11/5 $480
14/5 $780

聽日780

14/5 多左張280 有冇人收

明天呢個時間出發去緊紅磡

唔係8:308:15咩
Rundown 都係 7:45 去國際都會食麥當勞

大陸場無唱錢錢錢錢

咁咪岩囉
例如Monica > 錢錢錢錢

最合理係取代Monica

只接受唱Dear Leslie, 0翻唱pls

正常唔買野 7點半去到會唔會太早

預計對白:
我地今次演唱會唔會有最後一首歌! 因為... 我會唱足36首!

唔係唔唱勁歌金曲咩

唔似會唱

希望

Joel有冇一場係坐握手位

係

都唔接受

唔係正面既握手，但個日一定要同frd睇，所以俾左屋企人睇

太可惜了

屌

係咪好有回憶

如果有嘉賓，想要金牌一條順
想聽万刀甲講野咁「籌劃過」同「與你怎過」

要請就請男子組

有請 鄭中基同梁漢文

仲有 "在乎誰"

唔係又中呀...

要講到你逝去

睇段文你地就估到唱咩歌咁勁 ？

片

我想睇佢solo唔係好想睇嘉賓

Me too
子華另計

神救贖人世

聽日開始唔上黎了
睇13號

有子華應該會暴動

實有，係睇下邊場

集氣11

覺得一係頭場一係尾場

屌 本身11頭場架

盡早啦
大部份寫八三嘅show都會八半就開始

睇尾場，雖然係 63 段…入場支持下基仔都好！
好想佢會唱致少年時代…一生何求 同 花灑

聽日預左番公司鳩坐到夜晚睇show

why not noth?

both*

就尾場啦

最新ig兩邊有少少握手位

好似反而正面無握手咁既

正面台果三排唔洗旨意握到

藍天與白雲

唉屌買左13號,原本以為尾場

睇晒頭尾

7年啦

無心工作

有冇Love post?
定呢到玩自爆

joel話開?

一陣

今晚就係了

其實大家想唔想有嘉賓

除左黃子華同陳英樹，邊個都唔想
包括Gigi Vivian Shirley

邊個陳英樹

[劇透慎入] 古巨基紅館演唱會討論區 10-14/5

尾場啲紀念品會唔會賣晒？

打錯，陳英雪

究竟會唔會有一part係每日唔同歌?

我只係想有d驚喜嘅嘉賓
如果又係vivian伊健果d就不了

無古天樂，黃子華就不了

Ok 學千嬅
搵Eason 許志安

過多幾粒鐘就要星期日先可以再見大家喇

Cu

驚你忍唔到手

睇12號，又想買埋14號博佢encore

買啦屌

搵唔到

14號單丁爆左咩

邊個話單丁睇

單丁睇啦屌

有人放飛既

正常都有嘅

門口？

唔知 聽日先睇 不過正常都會有

咁你又話有人放飛？

今晚780對正看台有冇人要？

上面有巴打話14號想睇 冇飛麻
講得唔清楚sor

Sor, up錯，拜神係對住直通車站正門

留意下fb啲演唱會飛group
應該會有人放嘅

基仔good show

好想快啲到聽日

19:15留意古巨基資訊台

好想快啲到後日 但係又唔想考試

me too

聽日考完試去

問咗幾檔
一係賣咗一係冇回

屌見到蜜糖熊班圍威喂歌迷
係曬左下角

睇fb grp話好多吉位

唔係掛

搵到尾場
780+70
第3行
唔知買唔買好

可接受

已經係8：20 出post

現場睇緊 full哂喎

香港人遲入場啫
好多時830仲有人入緊

認真真係唔full?
Btw 想今晚睇完巴絲透露下有冇嘉賓

好想快啲到聽日

+1聽日睇
btw想知應該可以去劇透po

我靜係想知入座率

未開場已有歌迷提早到達場外選購紀念品，有環保袋、Cap帽、襪、海報和紀念Tee等，其中價值$280的白色紀念Tee最快已告售罄。

有冇人可以喺到透下有冇嘉賓

邊度多 冇乜喎

9成9

咁都安心啲 聽日繼續good show
忍得好辛苦唔睇隔離post

幾點開show幾點完？

咁快
尾場會唔會咩都無哂...

同問

8:35 11:40 咁上下

11:40

都頗多蝦碌位，rundown有機會早啲

求rundown

軒仔都有去

自膠 原來隔離有

傾演唱會，想知內容，去劇透post

現場

入座率9成
唔好聽d on9講

好期待 唔敢入去睇

9成半都有

基仔

903colin報告緊

忍住唔睇post 點知你個page

呢首唔算劇透啦, 新歌黎

負皮 劇透有新歌

sor..........my fault.............我見已經有page講, sorry

衰多手臨瞓碌fb 仲要較個pave see first

屌 u magazine勁大隻字劇透晒

lihkg唔劇透易, facebook冇真係好難

歌我過目即忘 嘉賓唯有安慰自己聽日會唔同

一定唔同既

Facebook真係寧願有人提
好似星戰嗰句歌詞話咩
記者跟我煩得很 沒有記者更駭人

岩岩先睇到 原來周慧敏一早爆咗 今次係會開10-14號

好彩冇睇開佢D野

今日到我
睇完就可以入劇透post

cls頭先發夢喺fb啲牛劇透黎緊3晚嘉賓分別係yy 倫伯同eason 嚇到我即刻醒

倫伯都有d機嘅 條友嘉賓王黎

倫伯...唔好啦掛

真 · 劇透

係咪之後edit乍 無理由joel發現唔到

又唔出奇

Eason做嘉賓咁爆

有冇醬油

Regular post 見到有人講

呢到

妖 真係發夢

無圖似吹水多

99.99%冇去啦，有仲唔煲到大一大

呀sa joey都應該無啦
唔知邊個吹出黎

都話真係發夢 大家做咩姐
日有所思 夜有所夢

琴日草蜢出黎，我以為會唱我們

咪囉，唱乜鳩野lonely

賣紀念品係幾點開檔？

無意間見到情歌王隻碟係itunes上咗榜

琴日18:45左右已經有

睇佢ig 知道左琴日嘉賓係邊個
點解唔係我果場

唔係子華做嘉賓

係咩 sor

嘉賓劇透冇所謂啦，一定唔會重覆

尾場做嘉賓就fatfat

咁究竟琴日咩嘉賓

黃心穎

估下今晚咩嘉賓仲好

子華啦 happy friday嘛

求巴打開口中

幾多巴打今晚睇？

唔知會唔會女嘉賓？Vivian

唔要呀
佢老婆就要

合唱心跳回憶

佢係台底幕後唱都心足

有膽就播之前拍老婆唱果條片出黎

真·頭場

大家ready好未

飯已食完

我都準備去現場買紀念品

買唔落手

我都係，不過都會買袋支持吓

尋晚買tee今晚著是常識吧

本身想著kubi tee 但已經唔岩著

我著緊ocool
如果d tee好似amazing world 咁靚就好

尋晚見有人戴kkk皇冠👑
我懷念

大家入場未？

I am cuming

入左

尖東行緊上嚟

開場啦

20:17開？

未啊 興奮定先姐

On9當有趣

啲人仲入緊黎

去Love post 討論please
到完場前我都唔再留下一個po

基仔加油

突然跌撚左落台 嚇死左

咁快傳到上贏國

跌落台嗰下嚇到傻咗
好彩都算無事咋
基仔加油呀

基仔唔好死頂呀
最驚你舊患復發埋

見到有保安拎固定頸果個膠
幾驚要送院

Dancer:
跳舞十幾年，未試過以這樣的心情去表演
希望古巨基先生平安冇事
一位真誠真摯、善良的歌手，敬佩你今晚的專業

基仔

唔好有事呀，好驚佢跌到啲重要位置，仲要死頂跳舞升上升落隨時仲傷

加油呀基仔

佢真係唔好死頂

基仔更新咗IG
好彩只係拉傷

KKK

聽晚到我睇
所以要今晚提早同老母食母親節餐飯

睇完一場唔夠喉
之後幾晚都唔得閒
希望會出碟啦

放13號行4 單丁位 原價
有意tg: knct6732

今晚心跳回憶同愛與誠著燈

Sorry, 烏鴉口

今晚睇，好興奮

原來係你

尾場會唔會係子華
利申 睇尾場

有冇人幫襯過古巨基間餅店架

有

係邊到，行緊尖沙咀
如果近既可以J下

中環喎

一程天星小輪暏
J左兩晚

芝士撻、沙冰、朱古力

係邊，睇完戲食

PMQ

開口中左幾次

今晚你貼邊個

唔係我，係之前烏鴉口嗰位

唔敢估

[member其實vivian都合理嘅，個人感覺唔多當佢係嘉賓姐，想有啲驚喜姐 [/member]

其實都預左有佢 冇諗過咁都中姐

今晚有邊個去？

主要係想佢請啲未請過既嘉賓
呢兩場既嘉賓之前都做過 希望今晚唔係

尾場再去
今晚去既歌迷希望比啲支持佢

琴晚聽愛得太遲時，就已經諗會唔會有周慧敏，點知真係

寧願係鄭中基或者側田個啲

鄭中基冇可能啦

同梁漢文一齊黎

琴晚睇完，有啲意猶未盡

joey琴晚睇左應該唔做la

靚女day 1都喺度

我仲心定一定 諗住都唱完唔會有合唱版
咁就出事啦

除左joey邊個大機會？

好似話今晚劉華

有冇人想聽愛神

有冇人想聽Shirley ?
未睇唔知有冇

個個都想聽

可唔可以今晚唱

肯唔肯坐梁生順風車?

分分鐘瓜老襯，不了

去泰禾開張單先啦

森美：「之前同佢一齊做森美小儀歌劇團嘅舞台劇，有一次佢綵排踢開個沙包，因為驚踢到人，點知一踢佢就扭親條腰，但佢無同我哋講佢扭親條腰，直到完成舞台劇之後先講，佢話驚影響大家嘅演出。」森美說基仔那次扭傷並非一般傷勢，他醫治了幾年才康復，可想而知有幾痛，「佢為咗演出，幾痛都會捱落去，你唔好睇佢成日嘻嘻哈哈，好似大男孩咁，其實佢係一個好MAN嘅人，就算佢幾痛都好，都唔會話畀大家聽，繼續笑住演出。」

無得坐啦 前排醉駕 停牌兩年呀

呢兩晚咩嘉賓？
利申，聽晚去

草蜢
Vivian
華仔

第一晚：草蜢
第二晚：vivian
第三晚：華仔

辛苦哂Joel

聽晚古天樂

唱男朋友定今期流行

男朋友已經破戒唱左 想聽今期流行

希望Joey黎啦~

巴打收到風？

珍吾珍牙?

原來北京英皇今日拉隊黎左睇

有冇海鳴威

Mr Cool

大衛營果次??

有咁嘅樹?

有無巴打仲未睇基仔演唱會而又想尾場聽「回帶基」d歌？大家可以喺基仔最新個post到留言並讚好其他留言：跪求尾場唱「回帶基」入面嘅歌（逆時光），推到令基仔知道
順帶一提，今明兩場演唱會請支持古巨基資訊台應援活動

其實點解佢開親演唱會都要整個攣毛頭？

平時咁（初心busking嗰隻）咪幾好睇

佢啲衫誇張，要襯返

今晚嘉賓會唔會係黃子華

感謝各位巴打洗版既付出，終於有回報，請大家喺基仔下一個post再次多謝基仔有睇留言、錫fans
有機會下次再癲過

勁揪

itunes 廣東歌熱門歌曲 逆時光排87

正

個sidetrack part呃人，得個名

推到佢開真正sidetrack演唱會

少少side啦，呢堆我覺得幾正

我地諗既sidetrack: 未live過
基仔諗既sidetrack: 好少live / 少唱既plug歌

佢連第三plug都當sidetrack
無plug嘅歌佢真係完全無考慮過咁

眼睛不能沒眼淚，任天堂流涙，義海豪情都唔知邊度side, plug歌加live過10次以上

所以新碟隻隻plug, 無得再話side track

任天堂明明係佢回歸香港樂壇第一主打嚟

頂盡plug 5首都要出成隻碟 plug完10首要2020先出到碟 碟

仲有時代，first plug黎

真係唔知side喺邊

仲有公主病了同十蚊雞流浪記

我生

出完隻碟再plug埋其他歌

要消化就唔可以咁做

肯plug勁揪未，子華說都落左榜幾個禮拜

睇返哂啲rundown
講得上係sidetrack都冇邊幾首
我愛毛查查仲side過個堆歌
俾佢食字屈咗做"唔唱就會嘥既track"真係唔抵

不過餓咗咁多年 佢唱咩都覺得好滿足了

佢尋日好似話mv都未拍

派上電台洗鬼mv咩

資訊台個post

佢近年都經典，第一次叫人去深圳我歌7首+國語已經俾人鬧，第二次吹雞叫歌迷近近地去深圳睇，又話有驚喜，結果有驚無喜，仲係勁多國語同翻唱

如果香港開part2都應該差唔多情況

洗唔洗而家開始
佢每出一個post就去洗版

唔知又要等幾多年了

真係好鍾意不如留低我！

俾佢抖下先

呢張相影得好差，以為冇人睇 睇

抖下抖下，停下停下，就拍劇導電影架啦

段快歌medley好有mark lui同leon個啲feel

順風車 作曲: 雷頌德
敢死隊 作曲: 雷頌德
hea 作曲: 梁至音(雷頌德旗下音樂人)
錢錢錢錢 作曲: 雷頌德
年年有今日 作曲: 雷頌德
演唱會音樂總監: 雷頌德

所以有呢個效果絕對係可以做到。但去到2018年先做到呢個feel 既medley , 實在係太遲。

其實我覺得錢錢錢錢係呢段有點突兀。

敢死隊好驚喜

楊博士快d比錢基仔開左套戲先啦

我驚你退休之後, 你繼任人唔肯科水呀

鼓仔讀呢間

舊年習近平老婆訪問過呢間幼稚園

被祝福

睇字都聽到聲

讀多d書, 大個做博士

其實張艾嘉點解會同基仔fd

兩個都有幫宣明會捐獻

唔怪得會揀呢啲歌
list哂出黎先知咩事

佢唱義海豪情真係播帶咁
「義海~豪情!」

其實每次唱義海都🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️
係咪因爲要多謝tbb

都正常既

不過勁歌金曲3 party king完全唔關佢事

咁不如唱 笑說想啦
話哂都係笑看風雲插曲

雖然一講呢套劇 d人淨係記得鄭少秋果首主題曲

夢中人
跌一跤也哪怕痛

做良心商人

我都諗起呢句 真係好嘅唔靈

重要壓低把聲去講

諗起佢話張姐叫佢做導演要推晒所有job

受仔算係咁喇
聽到去2nd encore
俾著你係老闆會唔會

Dancer:
一連五日古巨基我們世界巡迴演唱會香港站特別版 完滿結束!!!
雖然今次發生左意外， 但都無阻我地一致爆盡完成呢個show嘅決心!! 真心尊敬同佩服呢位artist
祝早日康復！

食返多啲野，瘦咗成個碼

講真 基仔幫佢搵左好多錢啦係上面

唔講喇 一陣比人告誹謗

不過不得不否認佢真係有心嘅

蠟像館換左衫

手殘負皮

髮型都換埋
但可唔可以換件好少少嘅衫

對鞋係佢著開個對

Ho ball, 個樣keep到1x年後都唔洗重新整過個蠟像

個樣係咪新？

似係

由於本人外遊，今晚會一次過掉哂啲野出黎，請留意

呢幾日辛苦哂joel了

辛苦曬

防腐基

有冇人覺得勁揪好有世界盃主題曲feel

唔通諗住世界盃出

但佢講明係俾香港運動員

睇返啲相 唔係

藍陰cool樣
依家變左gag樣

好衰，不過笑咗

貼返冇係官方收錄既演唱會片先

1. 2007年magic moments 尾場 2nd encore
愛與誠 明明opening唱左又再唱

果期好多人嗌心跳回憶但當然

2. 2007年magic moments 一刻永恆 with 側田

又係應該幾難會再live 既sidetrack

3. 2011年Amazing world 戀後感

疑似係903既歌所以冇再唱

1001 又係時候返黎

係都冇所謂啦 好過撚伯果首

睇番live post話爆了好聽左
其實爆了同勁歌3都係party類嘅歌
都係令人high 啲 玩味重嘅
但係香港玩味嘅歌只可以一個人唱 其他嘅就要笑

今日loop左10次逆時光

Btw 呢兩日基仔like 左好多人ig , 基本上tag佢就會like

嗰陣聽到戀後感超驚喜！！！！

而家set public佢仲會唔會見到

好想再睇基仔同側田合唱

法國波台都係巴同車迷最高質

一刻永恆

點解個陣會唔知佢有live戀後感

我都係依家先知 果陣淨係去左一場

和好ok

我前日tag左佢仲未like

Fb tag係咪唔會like…?

我係ig tag架

我前晚2點先tag
佢/佢老婆/經理人3點like左

唯有等下啦 岩岩又重tag左一次

Lorraine會用真身like comment

我搵到佢地兩公婆既真fb ac

我試下set一晚公開先

disagger

爆了啱啱出個時我都冇咩特別感覺
但係aw唱完就鍾意咗

pmpm

間唔中喺佢啲po留cm佢都會覆
同埋之前泰禾搞busking影完相tag返佢都有like我

講起泰禾 有冇人覺得係因為泰禾個CEO鍾意基仔所以先sponsor佢咁多嘢?
又比佢拍mv 用佢大頭賣晒廣告 sponsor佢搞busking同演唱會

知黎都冇用 因為係add唔到佢block左人add同埋埋所有野都private左睇唔到 不過見到有人係佢意外果日有tag佢既post
佢老婆仲易搵 但佢個page全部都係share基仔既野同資訊台冇分別

英皇真係有人mon post

Btw，想說笑呢？

克制蠟筆小新果個
其實佢仲記唔記得佢
仲記得2005年勁歌金曲 成個大毛公仔上台唱至net小人類，同埋2008年果埋msn icon

歷史

佢個仔，出現了

我仲特登search , 以為佢真係有個仔
自膠

基仔快啲出碟順便開新碟+sidetrack mini concert就好

呢度有冇人參加過

上面

fd搭fd去過一次

Rundown 係咩

唔記得喇，大致上都係抽人出去玩下遊戲，每人寫條問題問基仔，臨尾合照時間

可以點參加

要入巨人國，每位會員好似可以帶一位非會員

宜家買碟仲有冇嗰張入會form

好耐之前入過 都唔知仲有冇會藉係度

十卜十卜

當年買金牌d碟，仲留住張Form
仲有冇效

點解買碟要入會

買CD會附送入巨人國表格的

算靚啦

還可以啦

yes

全盛時期

我是歌手果排先係全盛我覺得

而家都好有味道

乜個樣有變過咩

好痴線

我有興趣去生日會 有冇巴絲今年會去

今年唔知搞唔搞呢
btw呢度有冇歌迷會人先

有d興趣, 不過無人識, 驚無癮
無去過…

其實我冇玩過TG
同whatsapp有咩唔同

不了，唔係18 22
同班靚妹一齊我好尷尬

仲有靚妹咩

可以唔洗比人知電話號碼

私隱度高啲，唔係frd睇唔到人地電話

咁唔怕尷尬啦 大家差唔多年紀

點會呀
入面最hard core果d做到我老母

我諗呢度大部分都8,90後

我90後

90頭

如果真係開生日會我應該會去 想見下真人

幾好人，2008年同佢單獨合照過
佢個樣冇變，但我就變得多

單獨合照
冇所謂啦, 見下偶像je

咩event

張相仲曬左出黎仲放緊銀包到

2008年北京奧運
古巨基做咩？brainstorm 下吧

天真的我以為去尖沙咀曾經果兩間abc會見到佢

Btw 佢終於like左我個ig post

整到咁上下add埋個英皇人入黎

未like

屌 佢重未like我既

我今朝post, 佢35分鐘前like的

可能我坐山頂（其實係780 20行）
又用手機影，太柒唔想理

我坐閪位，66段
再post一次可能會睇到

我就post係動態 唔洗佢like了

諗返起中學果陣佢好紅 真係星期六,日去追哂佢D活動 成日見到佢

見佢個tag最新post like左

點解重未like我

Up 乜

試下再tag過
前兩日唔記得自己ac較咗private
琴晚轉返再tag
啱啱一個鐘前like返我個post

好正啊

咁多人 起唔到底啦

但佢寫d野真係好攞命。。

其實佢日日都洗板

跟古sir咪好, 換轉比佢跟謝霆鋒, 應該冇咩嘢學, 一味煮餸

如果今年搞 叫埋我

追左post好耐 特登揾表妹乞個ac黎組隊參加生日會嫁

不如FF下我地呢度同佢搞個啦

巴打真有心
到時真係開既話, 呢度應該會有人討論

how

鬼騷你冇官方

英皇mon post果D唔該幫我地反映下 THX

今年一定要去 演唱會後遺症好嚴重

連仔都搞到與軒仔對話啦

咪開TG la
學埋巨人國d 圍威喂膠野

是咪留意基仔既FB/IG就會知道佢有細function出?

我覺得未必 因為多數出完先post

好想去佢D活動呀

我都想 好懷念細個舉牌出fun

曾經好好彩去過佢個商場活動仲可以入埋去坐
之後仲握到手
好懷念

X2
今次尾場等左佢出黎握左手 右手不會洗

依家覺得自己老餅左
好似好尷尬咁...
始終已經唔再係當年乜都唔怕既妹妹仔

如果唔係同呀媽睇我諗我都會留耐D, 近距離見到佢為止

勁攰丫佢 瘦左勁多 聲又沙哂
生日會是機會 我要合照！

生日會我覺得好唔抵
要入咗會先有獨照
唔捨得去

入會要幾多錢/門檻

100, 生日會250，total 350先影到

但依加真係唔返大陸都唔駛指意見到佢咁濟

冇funtion意思係。。。？

呢個問題都搞到我唔想入

收左錢但又冇function
咁又真係慘D

Me too, 一直唔入
只會慳錢買下abc d衫、cd、dvd其他

以前仲會上香討開無雙，鬧到版主鎖post

真 佢地乜都唔搞

咁 過份

可唔可以推倒重來

如果香港都開户外場，肯定咩氣氛都無

但基仔著咁多衫

香港開戶外場基本上係一定會瀨嘢

基仔電台訪問話夏天都要cum被訓

佢是咪怕冷氣咋

應該唔係

支持開tg 吹水留喺到 有事先tg傾

終於like左我

恭喜

#metoo

其實係咪助手喺度喪like緊

佢話夏天唔開冷氣風扇嫁

咁勁

應該都係 但有like到就好開心

我相信係真人like

以前睇過有報導話佢有種病 所以先咁怕凍

係呀，天生紅血球數量少

Same here

所以件件衫oversize

之前咁凍佢咪好辛苦

凍死佢

基仔ig叫大家set public

我覺得係佢真人like同覆cm

一個#leokuwetour2018都三千幾個post
唔好計其他hashtag/@佢
如果真係逐個睇內文要睇幾耐

想佢like但又驚佢條頸痛

超整齊！

有
都無乜人開post
預左會成歷史

個網死咗幾耐

以前好似打xg咁留言俾佢

咩係cc

我都有 網已死😢

好耐喇, 無3年都2年
可惜
依家無左一個集中的消息渠道

官方討論區

好多元老基迷
我新仔呢幾年先迷基
Joel係資訊台講完英皇人mon post即刻多左人係度傾計

關左站?

LeoFung
Purplexxxx

主任叫咩名

元老呢個term幾好
哈哈

後期都係得蜜糖熊一個人開post

雖然鐘意基仔十幾年，但近一兩年先識上討論區，舊登都無上過

高登講古巨基=自殺
千禧年代既高登係陳奕迅fans club 討論區
我都係果邊潛伏左十年

我都係新手

依家後生呢代應該已經係斷層喇

唔好話基仔啦，宜家有邊個香港歌手係多00後嘅fans架

咁又係
依家香港樂壇真係同以前無得比

都係俾自己搞死，搞小圈子

根本質素都爭好遠
依家阿豬阿狗好快已經紅館
無以前咁要辛苦勞力好耐先上到

以前見到基開post係會勁多人鬥快留言, 而家就轉晒fb同ig

吳業坤、胡鴻鈞、陳柏宇果班多唔多
斷左層唔清楚

Fb ig d post一唔一樣？
我無用ig…

講真宜家啲00後大多數迷kpop，或者大陸啲小鮮肉 都冇乜留意本地樂壇啦

而家啲人普遍都係Kpop>>大陸>>>Cantonpop

請問係咩黎？
老餅粉表示out得好緊要…

就係抖音果班 ？

我之前join過胡生 好多都十幾歲。。。但唔知點解會有d 40幾歲既fans

無用抖音呢啲垃圾嘢

個邊我就真係覺得自己格格不入 去過一次function之後就冇再參加

迷基吧

呢度岩傾d

古巨基是我們的時代

連登基仔歌迷會

靠Joel兄搞大佢！

無joel喺呢到開po我都唔知基仔過去1-2年有咩消息

勁呀Joel兄

呢個真 呢幾年喺香港無乜基仔消息
以前呢個post都好少入 都係因為Joel哥咁鍥而不捨先組織到而家嘅討論post同呢度每一個人

Joel好波

好qq

Cc真係好懷舊mode

王祖藍跳得好落力

如果Joel哥takeover晒歌迷會啲嘢做official嘅話 迷基力量將會戰勝歸來

有冇方法可以睇番cc嘅archive
我以前成日上cc睇番d舊嘅基仔新聞報導架
另外想問下大家有冇d大陸視頻嘅網站有得睇d YouTube無嘅基仔片段？
例如之前喺土豆搵到個playlist係基仔各年喺頒獎典禮嘅片段，有好多因爲版權喺YouTube睇唔到，可惜個playlist好似已經無左

依加乜都冇哂 真係咩渠道都冇

如果俾返錢 個server有冇底呢其實？

唉 真係唔知巨人國點做野
還古巨基盛世！！！

不過我記得去到後期都勁死氣沉沉

Yes

而家個歌迷會搞乜 就係為左生日會而生?

呢個問題真係要問返佢地

好想重振歌迷會 Joel兄

Joel兄是咪追到湛江站？

佢今次演唱會講個d野都睇得出佢企邊邊

講真果句 我約同學睇今次演唱會都係得三個 睇完po相上ig 第二日返學比人笑老餅

利申：01巴 最愛廣東歌 不論基仔定Eason 今次去睇都係想搵返細個既回憶 以前小學雞果陣已經聽古巨基

唔好喇, 始終仲要搵人仔
大家心照就得啦
唔駛咁白

仲要呢個圈子入面又咁多奶共友 講得多好多野都做唔到 依家香港就係咁

但都唔好學李克勤唱埋d北京北角、熱愛基本法

我覺得佢唔會
佢有自己concept

比個like你

作為19幾年既死忠我都覺得基仔一定唔會

90後同同事講起佢地都呆左 明明基仔就好紅

電話訂票果日，我係公司訂
D同事（都40幾歲）聽到古巨基都😒

今次演唱會冇朋友陪我睇。。 個個都淨係聽英文歌，一係就睇唔起香港樂壇

老一輩同後生一輩都😒
我公司d 90都係 😒我

妖 我都係90頭
由細都大都比人問點解會中意古巨基
到依加返工啲同事又話古巨基冷門
明明就好紅囉！傻的嗎

點解要咁既反應啊
基仔有實力又有熱誠

新歌勁揪就係支持本地運動員
「天告訴世界垃圾也好看，不會叫歲月埋葬」
回應有人話香港運動員係垃圾，對經濟無貢獻

我朋友睇子華，放棄睇佢
如果，我話如果開part 2，今次試下叫囡囡陪我睇

開頭係講起張敬軒演唱會 我就話有睇同前排有睇基仔
之後條女話 下乜你咁鍾意香港啲男歌手架

香港樂壇淨返既呢幾個
再唔撐就無架喇

佢好多歌都有意義 而且佢有心有熱誠想傳達，唔似有歌手為唱而唱

個個都唔支持香港樂壇

大個有能力 有聽開嘅都會入場支持

身邊睇基仔既一個都冇 真係好sad!!!

點支持得落
件垃圾Judas Law都紅

exactly!!! 下次有演唱會，我地連登仔女組團去支持

好彩有個鍾意 仲同我一齊睇 好幸福

下次幾時

講到佢天籟之音咁

唔想又等7年呀

下次真係要組團
今次睇3場
2次係男朋友陪 1次係細佬
3場側邊條友都冇反應
尾場伊麵出黎個時 望住男朋友好high
我真係好灰。。。

我見身邊d人好似唔識唱咁
又唔用棒棒，一碌木咁坐係度

我完全唔記得男友以前成日loop基仔
下次一定要請返佢睇 好正

第3場 我左邊個男仔全程黑住面q住手睇

睇3場
偽頭第5行，第6行有對情侶由頭企到尾，勁，其餘2邊佛系

真頭$480閪位，單身人士座位，左右都佛系，係有個tag首歌時係咁爆歌名（心跳回憶、戀無可戀果d）

尾場$780，左右又係佛系，但今次我就勁high唔理佢地，因為念力2nd encore + 逆時光，同行都有個單身囡囡係encore時段一齊唱

D棒棒好易爆，頭兩場我到初戀系列已經爆左
尾場識玩，只著燈唔打
一直到2nd encore先用力打爆佢

X2
1場漏氣 2場爆

我唔敢企…驚比人小

不過今次我睇3場
三個價位, 三面台都坐過
發現多左好多無反應既人
連捧都費事吹既有超多…
未完場走, 未返入去, 好多人走, 遮住哂, 心裡面好灰

啲人驚死同人逼車咁
見到都灰

場大有枯枝

香港人最鐘意就係跟風

次次講基仔就話爆了 又冇睇歌詞咩意思
講軒仔又話基佬 克勤冇感情
有實力又仲支持香港樂壇既歌手都唔撐
香港樂壇係比呢班人搞到衰落

好心啲人學下點欣賞人地既努力自己聽下先判斷啦
好彩90後尾既我身邊都有基迷同我睇

學校果d fd底既80後啊sir miss都話老餅 話係距地讀書果陣聽 乜依家d學生仲鍾意既咩

克勤我想講 唔知大家有無留意
佢唱既和音好好聽 聽得好舒服, 我好鍾意

睇左3場 場場坐我前面啲人連初心都未唱完就走

btw就爆post

有d人真係友共情後走

我都好鍾意克勤

我心諗基仔見到一定唔開心囉

依家咩歌手都太多內部飛 真fans都冇得睇唉

我果刻都係咁諗
基仔收緊入去, 著左燈, 一定見到d人走…

好想同基仔握手

仲要唔少人走。。。。。

joel係咪唔會開

友共情真係多 心諗都最後一首啦 真係咁趕住走咩？

依定香港人追星都跟風唔知咩心態
我有聽開周杰倫首首歌都識都算係個死忠
入過高登既jay迷gp
近年好明顯真係跌晒watt
歌又唱唔好 演唱會又hea比晒人唱 最新果次啲選歌又差
屌你入場果陣勁多唔識啲歌係度坐
打完卡呃完like就鳩坐成日 有啲仲要去買黃牛睇
心諗識果幾首就賴話聽回憶好好睇好好聽唔知做乜 分分鐘剩係識首告白汽球
幾時開始啲人睇演唱會都咁冇主見

你地有冇著手機燈

香港演唱會太多內部飛比班呃like既人睇唉

冇 全程拎棒，去到first encore先爆

13，14號都9 fing, fing到有人望到跟機

有冇人幫手搬圖

14有 不過附近無咩人著

邊個開post

洗乜理人咗多
有啲野係歷久常新
唔通我而家搵返張國榮黎聽又叫我老餅啦喎?
聽返當年興既野有咩問題

歡樂今宵、心跳回憶都多
愛與誠就個個覺順風車走

1001開po啦